得罪講句 黃色經濟圈就係比你班連登仔搞死

成個黃色經濟圈有一堆問題
但係你地班兒登仔就駝鳥政策唔肯面對
一有人題出黎就屈毛

1. 偽黃問題
好明顯去到9月10月出現黃圈呢個概念之後有一大堆冇表過態既鋪頭想R生意扮黃。然後有人質疑就問人點解要將個門欖推咁高，係咪唔想做大個圈。講真果句要班藍絲扮黃R生意有幾難，佢地最撚無腰骨架啦，你地話要接受偽黃，最後就搞到一班真心比錢出黎想支持同路人既手足比錢撐打支威者既藍屍而你地班日日坐屋企食屋企飯街都唔出一步既冷氣軍師就繼續話要比班藍屍食人血饅頭。
最好笑係你地話當個黃圈做大左之後，D人自然會分邊D係黃邊D係偽黃揀去食，所以暫時容忍佢地扮黃。既然係咁點解唔係源頭開始打擊偽黃？令佢地連賺第一水既機會都冇先係正確做法，若果唔係根本班藍屍等你個黃圏做大左之後可能已經連鋪都執柒埋拍拍籮柚賺夠走人。
然後連登仔：做大個圏最重要

2.黃店質素極參次
呢個問題最近開始多人講，利申返我自己出親街一定揀黃店食既，我自己都覺得呢個問題係一直存在。而連登仔對呢個問題既對策呢？
唔提。唔講。唔知道。

講真一間餐廳做唔做得住長遠一定係靠食物質素，你D野食都唔掂我點幫襯你？最重要係好多黃店都收得唔平，手足抱住一顆支持同路人既心入黎食野，鋪頭係唔係都應該比返相應既質素比真金白銀支持你地既手足呢？
我明白野食好唔好好味既野好主觀，但係有D黃店已經係公認難食又收得貴，專登揀得黃店食既我相信都係手足，連登仔你地唔比人討論某D黃店唔好食，令其他手足洗冤枉錢又有何道理？
最好笑係你地又話咩如果唔好食咪下次唔好幫襯，結果整整下真係冇人幫襯既時候你地又會情緒勒索，開個post：
「黃店xxx就黎執喇，又話支持黃色經濟圏既？做咩冇人幫襯」
印象中早排直頭見過個post係去間黃店比侍應安排坐廚房然後你班連登仔又係死兜冇問題，唔可以拎出黎講，純粹係因為佢係黃店有免死金牌。結果如果唔講既話又會有另一個手足比錢去中伏
成日話有問題直接同鋪頭講，唔可以上連登講。講真我比錢中完伏，上黎題下大家唔好中伏既心態都有錯？若果唔係既話又會有幾多手足唔知頭唔知路洗冤枉錢貼錢買難受？
講到尾就係永遠黃店有問題就唔俾提出，一味係連登圍爐取暖FF個圈會日益壯大，但係又唔正視問題。

3.黃店標準一時一樣
一句講晒
明明一堆藍店最初被評藍店既原因係因為樓面呀姐屌鳩手足
轉個頭有D(偽)黃店樓面又屌鳩手足，但係同時又有貼文宣，你地就話係老細黃樓面藍，都算係黃店，會唔會太雙重標準 有D直頭仲播緊TVB。貼幾張貼紙生意就客似雲來，俾你你貼唔？呢個又返返第一點個偽黃問題，但係只可以話你地根本極雙重標準。
就好似大班咁，大班太子爺撐手足，比大班割蓆，所以大班係藍店
美心太子女屌鳩手足屌鳩年輕人，比美心割蓆，美心都係藍店，要日日裝修
根本從來冇人定義點為止黃店，好多人想食就夾硬比塞一堆原因落去話人係黃店可以日日食。

屌那星個準則咁鬆散仲話做大個餅？
但當你提出會有個準則既時候，就會比人話提高門欖，問你係咪想搞死個圈

你班連登仔永遠唔肯面對現實
有咩忠言逆耳既說話就話人五毛中共打手
由6月開始只要你地唔岩聽就話人分化撚
就係咁先搞到你地連登同成場抗爭脫撚晒節
而家連登根本同FB果D懶係黃既on9 group無分別
一班人圍爐取暖唔接受批評
批評你地又駁唔到就話人係五毛結束討論
就係咁樣先搞到無進步

我地小隊依家正努力整合緊屬於我地香港本土YouTube channel

巴打們可以支持下

攻擊重要,防守都好重要
如果出面做攻擊,我地會做好防守依一個環節
我地都仲有一班本土channel須要我地大力支持
目標對每個本土channel：subscibe+㩒鐘仔+share俾10個fd+睇片+留言+like

覺唔覺得香港真係無乜本土YouTube Channel? (2.1)

Too long didnt read

預左比人負評
繼續圍爐取暖唔正視問題
然後問人係唔係唔支持黃色經濟圈
講真如果好似光榮咁又平又大份又好食
邊度有咁多不滿？

冇用架，連登已經係黃絲一言堂。你唔啱主流就會通過一堆歪理去攻擊你再掩蓋問題

幾時有死?

同意第二點
龍門真係好撚好撚難食
但一提出
就被人話分化

其實連登只係運動一部分，俾你講到係大台咁

上連登匆認真
依度得小朋友、Gay佬、雞蟲同賭徒
笑下屌下咪算
有心做實事點會睇連登9UP

從來都要獨立思考㗎啦，人哋講嘅嘢要自己過濾下先，再唔係就自己親身去試下再判斷。咁樣先會真係篩到真·高質黃店。

講得啱呀

根本冇得universally define咩叫黃
個圈係點其實係你自己定 唔係人地幫你定
你有ABC標準 我有CDE標準 當明知龍門周圍都係嘅時候
其實拗埋咩偽黃與否係一啲營養都冇 點都唔會有結論
反正我放張whatsapp圖就會有人on99幫我share出去架啦

汰弱留強其實係必然 笑到最後嘅舖頭/生意一定係個venn diagram intersect到最多嗰啲

另外有個最主要嘅問題就係驚輸驚失敗 所以有部分人本能反應唔肯接受現實 亦可以稱為玻璃心

唔好食嘅唔會食
唔啱食嘅唔會食
你個侍應閪嘅就更加唔使諗
家下唔係冇得揀我做咩要揀食屎

根本唔使理佢扮唔扮黃，總之當哂係黃宣傳佢黃到金佢想變翻藍都唔撚得啦

又回到14年，做D不知所謂野攪散左個運動。
有無想起死去架手捉呀
你日日訓得好安心喇
佢佢無去探你地咩

好簡單嘅其實 get a fucking life
只要某堆life loser每一日嘅生存目的唔係上呢度拎認同感嘅話 我肯定會好好多

第一點好難define

我真係識有啲老闆本身2014年係屌人佔中
6月大遊行佢覺得係搞事
但721之後醒覺, 經過831直頭二轉埋

所以我覺得不如直接啲
店門肯貼張紙, "不招待警員及其家屬"
而家肯定唔係藍店

大佬呀 你呃like你走去IG呃啦 多啲follower起碼可以接下廣告呀
你亂鳩咁黎喺連登呃正評為乜呢 冇錢收架
嗰啲話咩唔上熱門就輸嘅仲on9 係出吹水台嘅最新架
你想catch attention倒不如好似入機場前一晚咁一人一po啦
保證任何timestamp上嘅人都見到